其實聖誕節係慶祝d乜???????????

慶祝冬天到?????

冬天d人懶唔想做野 咪搞一大堆節日自製假期

慶祝me出世